點樣放低一個對你無興趣嘅人

好辛苦 成日諗住佢

唔好諗

真係要分心，做咩都好。

做返平時嘢就得

溝第二個囉